班農吹緊sanction香港d銀行, 大家執生

盟軍打仗轟炸起嚟嘅時候, 一定有collateral damage,

班農吹緊可能制裁在香港的銀行, 到時未必一定淨係中銀建行呢啲, 可能匯豐都會中伏!

放花旗啦 美資

制裁左會點?一般人銀行戶口啲$會點?

市民將錢提走, 匯豐股價<$10, 多重打擊下可能執笠(大陸嗰一萬億爛賬)

會唔會call loan

係制裁之前我可唔可以去盡借
佢執咗笠咁我咪唔使還囉

你咁樣，仲嚇死人（藍絲）

Citibank

納粹匯豐

要你一炮過即還死得仲快

咁如果你唔還又點
都就死咯

呢幾個月乜嘢都會發生得好快,

好多事會超出人嘅想像

咁大鑵

銀行摺左邊個回水
信港共存款保障同藍絲無分別
一來得幾萬保額,二來火燒連橫船就釘硬

班仆街藍絲已經按樓兌美金閃人
同加拿大班藍絲老撚屌香港人一樣,一有風吹草動第一個閃先

藍絲沒日
上次唔派息已經瓜瓜嘈

揸 cash仲好
無論HKD又好USD又好

如果法庭同時間死埋就得

清盤人咪申請你老破

lm

如果係，以中共報復心態，花旗好危險

佢債權人有法律權力要你還，但hsbc一定唔會執笠，平安會係白武士打救hsbc，從此hsbc變國企

杜嘉祺腳頭都幾差，入主hsbc後無樣好野，之前係aia吹到幾有leadership，而家考驗下見真章